CLA45 or RS3 Sedan

有無巴打傾下呢兩款？

RS3 唔駛諗
直5偈已經贏晒

點解會考慮CLA4

咪係
有直5偈 唔揀揀直四偈車

利申 傾向audi
但睇budget 做人 所以睇下附近價位仲有咩揀

你睇咩類型嘅車先？

有d性能 無咩特別傾向
不過睇d數字sedan好細架

其實你有冇去過showroom睇過s3 rs3

無 淨係去試a3
我都係去望下先開post

你建議睇左部真車先

C43?
差唔多價位有6個缸

Quattro>4matic ,
5 cylinders>4 cylinders

rs>假amg

Cla可以收收皮先

BMW m2

那有錢

按呢個邏輯
6個缸嘅M135i贏晒

A45果副M133同GT的M178有雙生關係
原廠1.8bar反映引擎體質幾好
但咁做會帶嚟另一問題 平治以低壓縮比遷就高增壓值…(下略N字)

今次Audi整體配備實在吸引
成熟的Quattro同制動系統規格之高
好難唔揀佢

但聽聞暫未通過WLTP
下代又可能Hybrid化
有買襯早

RS3 Hatch

rs3啦
amg 都揀a45好過cla45
新a45 應該就黎出
c43 good choice, all rounder
不過有得揀一定m2
可惜停產，新車cp 已經上百粒
focus rs 都係一個好選擇
前日睇到廣告現貨有平，50有找
值得一屌

RS3無得輸

岩岩先考完牌車都冇 講到自己揸過晒咁

香港竟然仲有RS賣

CLA 樓主係女咪矮仔？

RS3 for sure

2手14年M3 > M2 > C43 > M140i > RS3

唔會揀Audi

多謝巴打提醒

巴 179

成日聽啲人講呢架車係made for矮仔揸

所以我咪話細架
但係上S5 V6 又貴好多 仲要慢d 有d反智

C43唔會慢太多，係會比人話假AMG啫
同埋好似都仲係南非造
如果介意就RS3 la

M2

我想講係直5把聲都已經贏晒 而家仲有邊度整直5偈車

人地問AMG定RS目標咁清晰，你條柒頭on99叫人買C43

其實43真係唔會後悔
俾我揀RS3定43 我會揀43

不如你兩部都試左先啦

而家人地話細架，睇大一個碼
C class 係咪大RS3/CLA 一個碼得黎又唔會貴好多？你條柒頭到底識唔識字？我最尾果句見唔見到？

屌你條柒頭都曬9氣，佢一早話S5慢，所以C43快好多？正盲撚

老實講，樓主有taste過你條柒頭好撚多，比較係用AMG同RS比，唔係單講價錢同空間，係質素呀柒頭，你學嘜9教人呀收皮喇

咁都嗌到交
不過c43就未必係考慮範圍
去試車最實際

講得出”GLC, GLE 定位完全一樣, GLC 係Benz 專登整柒部車俾d 買唔起嘅人買”嘅你一定最有資格教人啦
我呢d 人邊有你咁見多識廣夠膽教人咁勁丫
教人wo

橫掂試車不如試多部
不過認真講CLA45款尾同埋真係好MK
所以CLA45 同RS3 一定揀RS3，不過買Audi 好似個二手價唔太硬同quality 普通，試車試清楚

不如二手bmw 1m

你唔提我都無睇，原來又係你條垃圾 ，我係針對GLC，你吹9漲呀
不過睇返講得出咁ON9既野我諗你連GLE都無

收皮喇，好撚柒呀仲扮大師

吠完未？吠完就行開啦

吠你老母，名呢？垃圾

RS3

支持c43

舞唔舞得掂先 無謂又炒一部啦

頭先唔係應好快？
你老母俾狗屌生條傻仔出黎充大頭
仲插嘴扮大佬？收皮喇柒頭！安安份份做返條死毒L，咪撚扮大師教人揀車，你條柒頭可能連車都無部

M3

係嘅係嘅，講到咁撚勁你一定唔止得部GLE63 coupe la，雖然唔知真係有定鳩吹la
我就冇你咁勁識得教人la，都係大家討論下啫

又黎依D柒圖？識唔識規矩架

仲有，我無教過樓主，只係覺得你仲無料過樓主扮嘜柒分析on99咁教樓主揀，睇你個閪款都係睇完youtube扮大師

你個條呢？

小弟不才，得五部車，我依家係街揸緊部最cheap果部做個示範俾你條柒頭睇點post圖，唔係on99用個app加幾隻字話部車自己

唔撚洗理阿活 佢車都未揸過係度9up

btw RS3 Sedan 400匹直5 又好灣過CLA 原裝8pot 後座唔頂頭

其實計內籠c仔唔大得過rs3
但設備分分鐘c仔>rs3
rs3 virtual cockpit 香港係$10k option, 外國係standard
前面兩個seats全手動較位
除左堂軚alcantara正之外基本上就係A3

但如果真係上AMG不如c63
c43 已經唔係1 man 1 engine
如果淨講引擎，一定係rs3>c43

四驅我會講打和啦super
因為rs3 都係用vw haldex cut成本
唔好俾佢車頭扼左

揸過RS3 = 快d既Golf R

利申： 揸過Golf R同RS3

巴打c63已經唔係同我揀果兩架比啦
不過rs3係sedan
Hatchback 尾接受唔到 至於option 呢d小錢姐 本身跟既又多

拿 我就堅無料先上黎問下 唔好嗌交ok？

CLA因為貪流線型，尾座真係俾小朋友座
RS3 點都係Hatchback再小改做saloon/sedan
點都盒仔feel d所以無咁頂頭

Hatchback接近唔到無計，一係試北歐野
Volvo S60 Polestar

Cla 我前座較到最後 後座果個170都頂
真係當佢coupe 算
遲下帶埋兩老去試rs3 sedan

最慘係cla唔係amg就係前驅
真係外貌協會先會俾幾廿個去中伏

咁amg 2000cc內 4驅 溝女車 又有d速度 真係幾好既
只係望望下budget 原來仲有架RS3 sedan 好差不多咁 先問下巴士們意見

衰在唔再出M2
得番competition差唔多成球
如果唔係都仲有多d選擇

一係你賭大細買Kia Stinger Top spec換哂badge
睇下條女識唔識車 ,唔識既媾完仲有廿零個慳黎去旅行食好西買靚袋

咪推我去泡菜車度啦
旅行食好西買靚袋就另一舊錢啦

唔好話woo我諗住移民
到時真係會推自己去泡菜車度
香港after tax 50個有找齊option
係四不像d左炒右砌, 尾燈似瑪莎
頭kum個grill係流既
但內籠nappa皮，harman kardon音響HUD冷暖凳齊哂
spec又唔失禮，370匹仲有adaptive suspension, 撞擊test攞齊5星
係泡菜野心理關口未過哂，但Kia已挖前BMW M sport chief同Audi Interior Chief designer算係咁

外國仲有四驅版，tax完外國先30萬港紙
做腳車一年四季粗揸grand tour都0岩使

但如果真係想RS3響到仆街記住加option Sport exhaust

嘈到拆天

5.0 V8 ??
好正

好多有米巴打

物士釘

M2真係冇得輸

樓主車兩老仲整架M2
已輸

香港入d 4門有尾小鋼炮真係得CLA同RS3

如果只係以車黎講
M2 competition 係就係快咗 但把聲難聽咗

以車黎講
佢有棍仔，已贏

我179 老豆高過我 睇怕都唔合佢地心意

利申 bba 入面 我 Audi >> Benz >>>>>>>> bmw

我182
前座ok
後座頭頂勉強
腳位麻麻
所以先叫你去c仔
80個加埋option都差唔多90萬
老實講一係你downgrade引擎去c43
但c仔內籠都真係唔係大過cla好多
黑色內籠仲易有幽閉恐懼症
所以先引你去泡菜，事關坐/揸左10年bba
只係覺得佢地愈黎愈無誠意

我掉轉
bmw>benz>>>>>>>>>audi
而家揸緊架5系5年都未撚入過廠
最多提你無胎氣
audi/vw成撚日著燈壞電子野
brake燈，abs, 泊車sensor
我可以慢慢同你數
benz電子野問題都不大但副計點都大食d

對於揸㗎仔7人車既我 堆電子野有種莫名既吸引力
大架d既車就大食啦 c43我真係麻麻 反而c200 FL 都有d機會望下 事關兩老好鐘意c

電子野係好
但太多就多隱疾
audi vw同一條氣出，所以佢地既問題都係一鳩樣，見你咁心大心細先提提你

我指大食係同級車黎講，bba就benz最大食

c200FL你肯定ok? 先頭先想400匹怪物而家又縮沙？

係揀c43 既話 先不如揀c200姐
同級既都揀唔到m2 competition 成球野

所以上面先提你volvo s60 polestar
歐洲野，3xx匹4door saloon四驅
同兩老講安全，同volvo鬥撞應該都係bba散先

MB 同Audi 咪一樣咁多電子
要come 用就要買日本車

論機器底盤a45 同rs3根本無得比
但內裝外型又a45正d

MLB 唔夠volvo 撞
係咪坐完監出嚟
安全嚟講應該差唔多

以前既volvo就係既 而家喺大陸造就

咁又唔能夠咁講
best in suv class 係 XC60
同級Q7 係輸細分
詳情睇ncap

1 man 1 engine 其實side gas
一樣係用大量工具彻出來

90年代e36/46bmw m3，係三個人砌一部
1個用磅尺，一個人用另一支覆磅，之後一個入電腦save data
youtbe有片睇

同F1一樣禁細心

而家已經冇再禁做，所有野用電動工具一次上磅

1 man 1 engine就算法拉利，都不外如是
一般人有個set工具，人行去彻一樣做到同樣質素
彻埋/同改裝係兩回事

你自己睇喇

其實成個volvo都俾吉利買起左10年添
早排先坐左朋友架xc60 full option
鋼水真係重到hihi, 真係sell質素
內籠design超北歐簡約，加哂分

我講Audi/VAG MLB/MQB
Suv 嚟講Volvo 贏得好少
其他class 都幾部VAG贏

另外Subaru 底盤都係好強
想安全Volvo 以外係有得揀既

我都知係gimmick野，但c43 引擎真係未夠rs3 5 cylinders黎但又賣80 個
咁不如c63 算

歐洲？笑左

volvo比大陸吉利買左8年

問題係樓主個心去緊benz c class
咪咁比囉

無追po sor

to 樓主
A3 攞五星安全

VW Arteon 直情贏埋Volvo攞best in class

同SUV 一樣咁硬

但一開始佢又諗RS3
我咪話電子野多D出問題
之後佢諗Benz又諗兩老
咁唯有響safety著手

true
但佢想辣野得wrs sti
內籠完敗
所以我上兩頁先講泡菜stinger

Arteon 係輸logo 同內裝
如果買sedan 我覺得都幾吸引
但600k 買vw

以街車做法程序去計
以前bmw m係最top

不過F10已經改同amg一樣，電動收算

用成品角度去睇，就所有廠冇分別
因為你重可以通過磨生死氣，換架蘭濕去提高馬力

真真正正係藝術品，反而係各廠racing部門，賣出來個D

真係tune到極限，細心到PK

不過掃把是原罪
全原裝都要被拖

真wrx sti得MT

講廠tune 真心欣賞honda
成日話佢唔出部垃圾nsx
整部大馬 awd 超級civic 好過la

250 匹長陣有4驅其實ok
600k同牌子真係心理關口

仲要車架剛性強
低波飛兩下佢兩老應該骨都散

s40x岩GT向用家

不過，冇出好耐

sor好似騎劫左
如果真係bba同class
空間大到細 : RS3 > CLA45>M2
玩味既野樓主自己試

其實冇$
就買GOLF gti/Audi s3自己chips

chips完有原裝RS3 9成功力

vag tubro易chip過BMW

樓主又唔要hatchback 0個下先抵死

我自己禁睇，究竟幾大馬力先岩自己用
etc rs3 400ps
cla45 380ps

如果只係玩0-160

一架chips vw/audi 2.0T，260-300ps分別真心唔會好大

米皇就買架自己鐘意lor
反正乜model都有出大cc ver

認同馬力分別其實唔爭得遠
但樓主話依個class空間細唔0岩兩老
好喇，咁c43 , 馬力細d空間大少少
佢又想純amg
bmw 335i其實都有得諗但佢已經排到bmw最後

咁咪再諗volvo s90 polestar囉， 斷估polestar唔會副線得去邊啩

340i m 2019/4月先有
382ps
0-60mph 4.2

但名氣....................

岩岩嘈GLC GLE個兩位巴打會唔會繼續
好似有一個收咗皮潛水

其實連135i 235i都係用靚計
係無m光環，就算係m135i m235i都唔係純m

但性價比的確唔差，如果唔介意無m badge咪去馬

但樓主唔鍾意bmw都無計

135/235太細
只係叫平過m3

340=以前335
80-90萬

cc比rs3大
但bmw lock得好死，極難大改

而s3 2.0T, 大陸有人改到0-100 under 3.6s

我自己就鍾意bmw操控既
原廠揸下過下彎就夠
唔知樓主點睇喇

絕對唔係去緊
不嬲都係rs3行先
順手係度學下野咁

我相信RS3 機會最大
事關車屋企人果陣實慢車 自己揸果陣先要好D性能姐

始終揸架7人車 唔知個世界幾大 係呢度唔嗌交都學到D野睇上仲有咩CHOICE 嫁

好似有個真係無車扮有車
有位巴打就堅有米

就係唔知你想要既性能去到邊
300 匹都可以係性能
200 匹但好彎都可以係性能

要大，rs3旅行車其實一流
不過名氣及不上amg

rs3 有wagon咩
rs3 得sportback同sedan
rs4,6 就wagon

玩實多數鐘意bmw
即使audi同級可以快過佢
特別係落track

其實我覺得係買golf r 多過rs3
始終外型差唔遠

又唔記得左樓主要sedan sor

bmw 為左防D人320改到快過330
佢套電腦好難chips
340比人拉埋落水

RS3用料 就sport味重D

掃把佬冇再出LEGACY S40x
GTR又冇禁平，亦冇4門

1m打下，都係得RS3/43/45/M2/340m

再唔係，去日產/零智F

買架2手M2算啦

細微位一撚樣cut成本
淨係睇左右倒後鏡已經穿哂底
但直5引擎真係好J

想繼續睇

J返po
渣Kia 心理陰影面積重大過Arteon

但性能真係一球嚟講好痴線
550nm 棍

唔怕喎又
馬力大d, 撞擊test又pass
最緊要入廠維修零件平過vw
落雪hi花都無咁肉痛
同埋外國review對stinger一致好評
應該制得過

德國車d聲靚極都無意大利車咁正
隔離鄰舍有人出左架Alfa Giulia Quadrifoglio

一撻着架車

如果你心繫rs3
但又想兩老舒服d
我應該會揀做孝子買Arteon
平廿個，舒服左大左，引擎弱左, 牌子...
但外貌型左又安全左

主要係twinturbo
法記twinturbo 又叫唔出咩聲
又睇下波子
911 gt3 rs na一上高轉

呢部車真係可以話洗底
外國諗得過

你話就算d youtuber鳩up出cap水review
Kia應該收買唔哂咁多人
Carwow一屌當堂成咋護Kia都知咩事
最緊要係連Jeremy都讚
當然佢提到Stinger肯定未到5系/a5 level
但真係抵揸

Q50 sport呢？
60萬400匹

啱啱再認真睇
真係覺得design 未上到個級數
引擎蓋大大隻turbo 十足80s
車尾紅色反光板唔使jm9突晒出嚟
外型心理難過

梗係未到啦
先前都講過，頭kum個grill流既
尾燈似瑪莎，冷氣口扮明跟benz
個rim揾番個kia logo六角膠蓋住
坐落去，大脾以下d膠料一定cheap過其他同類型車
mon又細，條邊闊到咩咁

但有其他package, 響依d位偷工減料cut budge都好過唔同車款共用platform
之後換個badge加多少少靚料就鋸多你10個廿個

仲未計入廠整車，仲溶

所以我比較prefer VW > Audi
平少少，d 易壞野係diy fix 到我ok
而且佢同價嚟講d option 都幾齊
Kia 要去到d 山寨味先諗

vw我就覺得太保守，可能d辣野因為品牌效應要交俾旗下audi, 再經濟既款就交俾skoda出

就搞到vw好少選擇，最辣都係golf r
如果要mqb 車架想300匹+ 又唔想golf r唯有俾錢上audi, 俾個牌子鋸得應d. 最慘係audi香港代理左cut右cut, virtual cockpit外國係standard香港係option已經要抵打

我又唔明
Golf gt 1.4 已經有virtual cockpit

咁你就問下個濕鳩大昌行
人地外國pov揸rs3 係咁玩virtual cockpit幾爽皮
我對撚住個原裝speed dial唯有叫春

原來係大昌做audi
咁係香港我買vw 都正路

聽聞大昌同仁孚服務一樣咁好？

同埋發覺有個現象就係德國大牌車廠整車愈整愈hea
少左新idea令人對新車有驚喜
engine downgrade加turbo過排廢我了解

但係其他硬件，車架共用改少少又鋸一筆
少跑款其實只係原廠引擎轉exhaust同加好d既parts 又鋸大筆d，但車架，車門關門d重量感愈黎愈薄切切

d重心去哂infotainment system, 同埋d小恩小惠，例如usb ports, wireless charger port, 車尾12v socket同勾就俾人讚"大牌子連依d detail都顧到 "

所以先覺得韓國都出到stinger依d大件抵食既車，同埋volvo雖然under吉利但鋼水，駕駛同內籠不退反進先更欣賞

VAG嚟講MQB已經好耐
比人罰完錢cut cost 搞到MQB 無限loop
但始終佢係一個好底盤

另一方面MB 就真係差晒
得個外表
底盤又差左
安全又輸比人
要跑得就要貴
連AMG 呢個tag 都差左
睇A45落場點輸比RS3 就好覺
貴車係無問題既...of coz

希望呢d 抵食夾大件車推到d 大廠再進步la
始終汽車技術成熟到無乜突破

主要係冇人買

你去睇下所謂高性能車
其實非常少人買
FK2/FK8/sti/Amg/M個D
係完全回唔到本

而家BMW要同豐田共同做車先出到一個獨立3/5系的車
就知市場有幾差

強如波子，平車都要同VAG共用底盤/零件

非super car只能由平model共用底盤再少修少補

加上tubro 易chips馬力
320中改可以同原裝340平手
環境惡劣

搵食難
1.4車仔都turbo 到200nm
低轉turbo唔覺都十年
燃油效率已經可以去到50-60%

另外玩車又愈嚟愈難
真係要移民
Ching 一路好走

德國廠將資源用喺你睇唔到 但感受到的地方
MQB, MLB, CLAR底盤質素可見一班
引擎方面更係十大的常客

Stinger果副引擎都攞到華德大獎
改良後的質素備受肯定
但你估吓呢副引擎最原始係用喺咩車上？

就算你同我講出自農夫車都無所謂
大多數車只會貶值唔會升，話之十大引擎靚車架，遲下都會有新科技超越
買得kia預左做腳車粗揸你估仲得閒理佢同十大引擎比咩

好簡單，依個價錢我買到德國人設計既泡菜車，大件，外國5-10年warranty, 有馬力有四驅，皮凳又靚音響，大吉利是total左個人無事就ok, 揸到殘左咪劏左佢

我諗無人會炒左架車仲諗十大引擎啩

not for hk
hk名氣最重要

夠皮喇，好悶
bbap都揸過
牛同馬我又揸唔起
咪諗下其他車
點解要下下睇牌子做人

渣落啱心水最緊要

就係愈揸愈覺得德國車無誠意
舊時d 3系(e90) 軚感好，之後揸朋友架新3系又軟左又無6汽缸0個種順滑感
揸rs3 = 快少少既golf r. 為多一個缸，多100匹，值唔值先
benz而家d軚感未好到bmw. 又未衰到audi
有d似四不像

師兄你都熟得幾誇張下
但一講到golf R 同rs3比 我點都係Audi
我真係好唔鐘意無尾車
講實際d 尾箱要有 但唔洗大
kia架gt就大好多 比你講到我都要做下功課先敢上水

咁無唔無尾就個人口味自己鍾意
yea kia stinger超大架，所以我都係諗住第時移民當腳車

vw冇出RS3同級車

以前Golf R同級=S3
Jetta 冇出 禁大馬力
Golf GT亦冇出禁大馬力
Arteon(以前CC)亦冇出

所以S line/R級 大馬力房車，
香港vag只得Audi

打少左
Passat 好似top model得VR6
冇禁大力

咁唔通出部一鳩樣既打自己車咩

你叫波子個批SUV
Audi R8點落台

VW 出其實冇所謂，反正所有野共用
可能賣得太差，索性貴車比哂Audi出

你見8v A3都唔出2.0t就知點解

其實rs3係幾正，不過內籠真係膠，其他都ok

內籠其實係standard audi質素
金屬用位ok多，半alcantara軚
a柱都係alcantara
中控台簡潔，冷氣出風口stylish
bba得佢既infotainment screen 係彈出黎
racing seat尤其係膊頭叫承托力好，前後座有哂菱形stitches pattern 連 RS3 logo要加分

但一旦你諗到連電動seats , virtual cockpit etc全部option, 內籠底子其實golf
之後鋸你接近90萬起就

我覺得好正喎

我都知係正
但點解外國係standard香港係option
仆街大昌行

最差係坐係到，左腳一挨落中間組野到，塊膠片就有雜聲

問題係最大既cut budget就係用Haldex四驅，唔係Quattro
基本上你係買左5汽缸Golf R

？？？

不過45同rs3 都係假四驅，一樣姐

你指c43 amg?

a45/cla45

a, cla再假d添(達叔tone: 假d!再假d添！)
最多send 50% traction去後面
7代Golf R已經可以send 100%
0個時top gear雜誌連續兩年狂介紹Golf R,又15年best hatch etc
雖然有水份，但evo試過15年Golf R vs RS3

Golf R仲快過當時多50匹既RS3, 因為無RS3 咁頭重尾輕，同埋整體上都係輕身過RS3 ,走彎先快

可能Audi/VW知柒搞到7代RS3 評價麻麻
先偷輕7代半RS3 引擎25Kg, boost到400匹再出埋sedan /saloon版吸客，但都無阻Golf R性價比高d , 而家你出街見Golf R定RS3 多D先 同埋係咪真係落場用盡400匹馬力先

真 香港行街golf r係真係多，重點係golf r stage1已經同rs3差唔多

所以當時入手Golf R我覺得好抵屌
加速叫屌打bba d中價coupe
又坐到人又唔係趕絕外母型
唔識車既仲以為架車薯薯地hatchback好蝦
點知起圍又爆，落大雨同走彎又定
chok到佢出四驅又有驚喜

點知到而家3年，排氣報細數罰完錢既VW group就度撚哂縮數成個因航咁，左cut右cut , 咩車都MQB車架加下匹數，幾架車share 同一副引擎就當交靚貨

所以揸vw grp 好多車都係揀個樣就ok，其他野都一樣

問題係bb都行緊依條路
大體上架車無驚喜，淨係搞埋d infotainment system同小detail
學文泰萊講：好悶呀

最慘係架仔luxury car得凌志叫睇得下
infiniti未成氣候, acura直頭響香港無影
mazda專注性價比saloon, suv又俾人屌點解賣咁貴

難得泡菜出左架性價比GT saloon點解唔留意下

不過我淨係鐘意細size車，得bba 滿足到細size大馬力

Ching幾高？

老實講香港地300匹saloon好夠力
再上根本用唔盡副引擎
btw新Megane RS好似幾好J

178

golf R 2.0
Rs3 2.5

估計分家
唔會出 2.5 golf R

一定唔會，相信以後都唔會
VW group旗下咁多牌子
d定位一定好小心

e. g. Skoda最跑得架hothatch只會水皮過Golf R少少
而Golf R一定會低下過RS3
Audi最勁既R8 V10 又會屎過牛既Huracan
牛既Aventador SV點都無Bugatti Chiron黎

S3係2.0T
2.5T 本來由golf V5玩先，之後再由TT出RS

先再到今代RS3用

Hot hactch應該比Golf R
400/600匹 傳統房車/旅行車比Audi出

R8出hybird/純電化

而大牛玩track
benlty玩GT大馬力
Bugatti玩GT+純high speed

唔再鬼打鬼

認同

會改車，可以入水貨

唔改車，就只能硬食代理
大昌一向貴

當年golf R比同年代STI/EVO 快

零智個市場係唔想整車/省油的人
所以唔會玩得出乜野花樣

其實大昌只係dealer
香港仲有間 Audi Hong Kong 做importer 同distributor

15年fifth gear

第二代Golf R出， sti已經上到320ps
evo已經停產

第一代Golf R出時，sti得298定302ps
evo x未停產，當年golf/樹蛙快過EVO/sti

原裝啦下
我記得第一代Golf R(5代Golf) 係R32,3.2Lv6 240匹
evo去到9-10代都係280 匹
點解慢過Golf

6代Golf, 第二代Golf R先250匹
sti已經成300匹仲可以較traction同drive mode

唔明你既快係以性能定track performance為基準

2010年 golf R mk6
270ps or 280ps睇乜地區

同年代evo x gsr 280ps
sti 係hatchback

未上300ps

打少左
日本 sti 2.0上300ps先過外國2.5

哦

尾句唔認同
唔好話svj
細牛performate落場都放星chiron
大直就
最抵玩一定係performate + supercharger
分分鐘快過svj

都唔好話無爭
Porsche 同牛咪爭
不過用定價嚟分到
911gt2 gt3 performate svj 都好正